是日宵夜 餓撚勿入

廚餘抄飯

見到個碟都唔開胃

費事抹乾淨姐

你見到有咩廚餘

成個飯 9唔搭8
結論 樓豬食開狗飯